返開私補就知而家中港融合有幾嚴重

前前後後接過四,五十份補習
可以好肯定咁講, 雙親都係土生土長既香港人
我接過CASE唔多過三單

如果係公屋家庭, 基本上百分百係新移民家庭
如果個老豆係從事地盤/ 三行/ 渣車等等 唔洗報稅既自僱人士
亦都可以保證係新移民家庭

其實聚大陸女人冇咩問題, 但有部分家長根本當香港係「宿舍」
每次放長假例牌返大陸住十日, 暑假直程係避暑咁返大陸
遇過有D離譜到每星期五放學就執齊D功課,
搭件衫就返深圳, 星期日先返黎
所以任何情況下WEEKEND都一唔會補
屌那星你點解唔直接返大陸住?
當然仲有堆係屋企會用普通話同阿媽溝通
但個阿媽係識識地講廣東話

其實00後., 10後果堆赤化真係好嚴重
返學有1/3時間都係普通話
中文已經係普通話教, 但你老尾仲要額外整普通話堂
新屋村果堆全部都大陸人
係公園玩都係講普通話
WEEKEND 就飛走哂返大陸
香港根本係暫住地

報過兩個都係typical 香港人
不過都係住私樓

補

小弟返銀行，情況差唔多。
見到啲客，用普通話拼音英文名嘅身份證日日都見到 (窮嘅有錢嘅都見唔少)
重有好多四五十歲攞住張建築工程公司嘅支票攞錢嗰啲好多都係大陸人

利申：垃圾teller

溫水煮蛙
九龍港島D人繼續造夢~

利申 九龍

收開$350-500/hr
多數學生香港人
大陸父母多數有錢都孤寒 搵你笨

我真係冇咩遇過大陸人，就算有的都係講廣東話，好努力甩大陸人身份果班有錢人
可能佢地大多住港島

淨係係又一城都聽唔少講普通話既小學生

關上班台咩事？

不要再說了
而家補緊兩個都係雙非既細路
不過兩個係學校都唔多跟到
呀媽老鳳以為補個習就飛天咁
有個仲要上堂用普通話教佢野
但連基本通訊工具都冇
一唔係就用wechat qq
好彩係乖既又肯學
不過細路無辜，我唔怪佢地。

補緊5個
2個係雙非
一個住九龍塘豪宅 成日同我講大陸求其搵個學生都屌打hku 又話咩香港好快比人淘汰
不過為左300/hr份上 只好認同佢

一個沙田豪宅 係英國讀中學 知識真係小學生程度 不過人地考鬼佬試 輕鬆入u冇難度

私補、補習社、功輔班都做過
以前做功輔班去過上水、元朗、錦田、天水圍、屯門
天水圍係重災區，八成大陸兩成南亞/本地
錦田一半大陸一半南亞
以家做小學個間全部大部收大陸，只有十零個本地
教育局帶頭派大陸學生落黎
以前就話雙非生仔，個仔當香港人處理有得讀
睇文件，以家大部份全部國內讀小學轉讀香港小學
父母都係大陸人，個小朋友都係大陸人(非雙非)
個十零個本地唔會用廣東話溝通，用普通話
以家叫佢地講廣東話都已經唔正
仲有好多黑幕，其實就咁睇天水圍區學生都知道將來香港學生會點
中共溝淡人口做得好撚成功
九龍港島區得啖笑，過多幾年 可能都唔洗，一街都係講普通話小學生

大神。。。

300一個鐘...

咁佢又喺香港住嚟把撚

收得咁貴既巴打應該好有料

我屌佢老母，十幾年後班細路返工之後分分鐘要喺office講蝗語

Exact7ly
公屋個part真係完全認同